岩岩訓醒 止暴制亂成功了

好彩有區議員選舉 表達民意咋
依家市面一切都好和平 止暴制亂 終於成功了
太感動

明明尋晚poly先行動完
拉

點解會冇晒活動咖